事實證明奧燒真係幾廢，我估係得傻西先話佢勁，除咗支持過新疆，條友完全回曬塘

德國中場奧斯爾今年1月尾同阿仙奴解約，轉投土耳其球隊費倫巴治，以為有重生機會，但原來未黑完，呢位32歲球星喺上場土超對安塔利亞，不幸扭傷足踝韌帶，估計需要抖4至6星期。
奧斯爾今場以正選披甲，但踢到67分鐘，扭傷足踝韌帶，要由擔架抬離場，經過檢查之後，估計佢將會缺陣4至6星期。奧斯爾加盟費倫巴治之後，表現仍然冇起色，6次上陣都冇入波亦冇助攻，今場仲受傷，令佢嘅足球事業再受打擊。
至於今場波，費倫巴治踢到82分鐘，靠安拿華倫西亞入波，逼和安塔利亞1比1。

其實阿記放棄條又貴又老嘅垃圾完全無問題

就好似楊岳橋咁個時話到佢點有用，咪又係推人去死，為咗做議員，依家俾人收埋監

個時都好多連登傻西話到阿成績唔好係因為棄用條垃圾

一向都話奧燒廢，屈9人歧視佢

Btw佢支持維吾爾人係值得支持既

個時一話佢唔夠班打正選就一堆人話五毛話人盲

德國大把人勁過佢

佢係得皇馬個個球星個時打得好啲